最後一刻先拎銀包出黎我屌你老母呀！！！！！！！！

= me
= 前面c9

m 記 : 多謝68個9

呢刻先拎銀包出黎 .... 拎左60 蚊出黎 ....
仲有個散紙包 .... 再望下個收銀機搵8.9 ...........

你老母比狗屌

我=> 即轉排第二條隊